VALORANT觀賞性真係好高 有無可能成為最新一隻流行嘅電競game

依個幾星期都間唔中睇人twitch打
CSGO mix Overwatch嘅玩法真係睇得好過癮
我細妹無玩開槍game 睇左半個鐘都已經睇得明打緊咩同埋覺得好睇
無玩過上手唔知玩起上嚟會點 但以觀賞性嚟講真係一流
可惜係騰訊riot

啲streamers同外國觀眾同你睇法掉返轉
Summit講得幾好，佢覺得Valorant唔係spectator esport，因為主要打choke point，但係太多defensive skills delay個節奏
DrDisrepect講到明隻game係悶，連Tournament都冇參加
太多skills嘅FPS好難成大器，即係overwatch咁，competitive搞極都搞唔起，反之CSGO咁多年都仲係king of FPS。